====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est cette carte qui est à proprement parler le schéma directeur : la description du parti d ' urbanisme (Titre III) en est le commentaire .
Entity Name (Type) :: Titre III (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Titre III (MISC)
Total entitiy counts: 1

